個黑警殺死咗個經理駛唔駛坐監？

如題